將面對改成隻揪

我面對緊一份好辛苦既工作
我同一份好辛苦既工作隻揪緊

你又同啲咩 緊？

生活

打柒生活佢

其實好想問，
咁多人同生活打緊
究竟
我地圍毆咁生活
定
生活圍毆緊我地

隻揪現實啦 ching

一出世同現實隻揪到依加